范國威當眾屙屎，招募義工食咖哩飯

咖哩味既屎定屎味既咖哩好味啲？

跳落去啦

佢有幅基味甚濃既藍色

唔通佢月亮喜歡藍？

石丸唔係狙擊張獸然架咩
做乜連咖喱都食埋?

堅持兩隻字咁柒

J ED

鄭家富肯放過佢咩

宣布咗唔玩啦